未來熱：波已贏，理撚得你

對英乙都要靠插水先贏

Sorry 插水都贏唔到

On9，又有得賺轉播費、門票仲唔係贏

講得好！

辛苦晒咁多隻狗仔捱夜睇我地和波